寬頻入屋制面改兩制得唔得？

新屋裝修 寬頻街線入屋位係廳
想書房都有 lan 線制面 叫左裝修師傅幫我拉暗喉入書房 佢幫我直接係個街線制度拉條暗喉入書房
但係上網睇人講 街線入屋面制同廳入書房制要分開兩個制
其實係咪要咁整？

定係可以叫寬頻上嚟幫我拉左街線入屋先
我再搵電腦舖幫我直接將個入屋制面改做雙制
一個制街線 wan 駁 modem
然後 modem 駁番去另一個頭入書房？

最好入房條線直接直線落番modem(唔經socket)
房就直線入番電腦
裝修佬啲cat5線多數好流下

點樣唔經 socket? 入房個條暗喉開左係個街制度
我唔知寬頻師傅會唔會唔理我直接拉完條街線就攞個單制封左個制面

即係條線係socket邊邊位直接出番黎(夠長嘅情況下)
師傅都可能會幫你駁埋，唔幫咪俾啲油水佢囉

唔可以第日再自己叫電腦舖拆左佢個全裝入屋制面
換個雙制？

可以，肯做咩都做到㗎

咁就好啦 大概幾錢？

到到唔同，有啲幾十蚊一個位，有啲幾百蚊一個位，有啲仆街會開你幾千蚊一個位，自己諗諗
最好就俾幾舊水睇下寬頻師傅肯唔肯幫你一次個做哂佢，咁就最好

感謝